[小插件] 自動將LIHKG既Link轉址去網頁版

有時用緊網頁版禁LIHKG既Link ( )
1分鐘寫左個小插件令所有LINK都會自動跳返去網頁版
即係如果你上
會自動跳去

教學:

Chrome:

1. 先裝tampermonkey

2. 進入tampermonkey控制台 > 進入匯入匯出工具

3. URL打
之後匯入

4. 安裝

5. 確保插件係打開
[img]
[/img]

完成

Safari同Firefox步驟一樣

留名

頭先有少少Bug, 已Fix

官方版出左之後會自動停止服務

無人

有人

Lm
感謝 你為平台出左一分力

Thx

1

2

3

4

5

6

7

8

9